香港教育教出毒撚

林鄭on9on撚99

不要交換姓名，不要交換電話號碼，不要讓對方知道你住邊區，用太空卡用二手手機，之後全部棄置， 辦完事就閃 , 快閃式行動先至最難捉摸最難反制！

呢一種模式先係長遠有效正確嘅方法，只要幾百人已經可以完成不可能完成的任務.

V 煞 理 念 精 神
戴面具最佳/其次口罩
wallpaper轉做預設背景，機內千萬唔好留有個人資料。